邊個區域比較多黃店聚集，不如大家比下資料，睇下會唔會形成黃店群組

我先
1. 尖沙咀厚福街
2. 深水步Food Court

區議員其實應該大力推社區經濟
同埋當區黃色經濟圈

天水圍新北江

旺角黑布街